"cURL error 28: Connection timed out".

1. Проверить что на стоит ssl.
2. Проверить DNS. Возможно мы стучимся не туда.
3. Проверит что сайт не заблокирован с нашей стороны.
Был кейс когда запрос к сайту были заблокированы в iptables
4. Увеличить время ожидание ответа.
5. Использовать прокси. Возможно нас заблокировали.
6. Поплакаться тимлиду, что нечего не получается (._.`)